係愛情世界入面有冇分輸嬴？

男女有唔同勝負標準：
男：愈快屌到，屌得愈密玩得愈癲為勝
女：愈用得你多錢為勝

同意
不同意

原來我個贏字一直打錯左

肥絲都可以發表下睇法wor

都係，不過現代生活之中情慾好難好割裂咁睇